# Чему научиться в питоне?

```
[x] Список против словаря? 
[x] is vs ==?
[x] map, reduce, filter, filterfalse
[x] Counter в питоне
[x] Чистые функции в питоне (deal, deal.pure)
[x] Декораторы, декораторы с внутренней памятью, декоратор запускающий функцию один раз.
[x] __slots__ в питоне
[ ] Регулярные выражения или как заменить FOO на BAR?
[ ] Генераторы и итераторы (написать итератор и генератор)
[ ] Что такое GIL и многопоточность в питоне???
[ ] Asyncio и шо такое async и await?
[ ] Сортировка списка.
[ ] *args и **kwargs
[ ] ООП и ромбовидное наследование, функция супер, 
порядок инициализации при множественном наследовании
[ ] Тестирование и юниттесты
[ ] Изветсные батарейки в питоне (requests...)
[ ] Популярные пакеты (pydantic, pytest...)
[ ] Garbage collection, reference counting?
[ ] Как работает thread locals?
[ ] Каким образом можно запустить код на Python параллельно?
``` 

Источники:    
- https://habr.com/ru/company/yandex_praktikum/blog/555028/
- https://proglib.io/p/python-interview
